「98 美領見及屌你老母FSG」 利物浦 對 紐卡素 3

慢

有女正皮

咁都慢

撐FSG = 撐林奠

好慢

諗起有位巴打寫過一篇屌你老母John亨利

留名

原來交屁俾咁多波沙拿

AB

真利留名

比清
日常求比清燈香港

屌依家先放工

我想返工

傻左

2019.09.05 屌你老母F$G全族分離式解體

777同黑警too

聽日開始加埋

831血債血償

中大迎新營女生瞓醒大腿遺疑似精液 28歲男被控非禮

想試大髀有精

佢gay

抵呀

反FSG

奶西E排好有攻擊性

我成日俾佢攻擊

you基佬

都話唔係

可能有鳩

Fyy應該心口加埋屁股都無雞屎忽咁大

雞排妹呀

fb屌藍絲屌到頭痛

好想玩弄個屎忽

屌嚟嘥氣
雞同鴨講

FSG全體死清光

黑警傻撚左
話人大聲, 會嚇到訓覺既街坊受驚

提早賞月

利po手足幫手推下 thx
梁省徳中學充滿白色恐怖

好憎國際賽

好憎死黑警
呀!!!!!死黑警!

Gayita幾時去屌撚爆屌死黑驚屎忽

唔想爛J 仲有我唔係基

有班警察毅進仔
人又廢, 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

老母知你做隻龜
流淚涕,逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世

呀～～～
死黑警～
又唔做嘢～
又唔讀書～

呀~~~~~~~~~~~~~~~~

我行街 俾d黑警恐嚇

坑口、太子對恃中

電腦上唔到連登網頁版
點解

反利留名

第二段

FSG死全家

隔離登有首改歌 死黑警 (原曲: LMF – 冚家拎)
好撚高質

好耐冇返過高登

好撚憎FSG
HENRY仆街死

link？

屌你老母 f$g 回應未

原來老虎已經係第四中堅 往日鐵膽

俱往矣

咁都踢到四季正選
屌你老母F$G

世X中堅

返到香港 覺得自己好愛香港

想問下想睇對薩爾斯堡嗰場歐聯 但唔知邊度買飛安全同無咁貴

改過名先屌

官方Hospitality Ticket 包安全

如果冇join 球迷會都買得？

係

一眼睇到諗緊
我無打過呢句 咩尼

渣ga

師弟妹聽日740見，口耳相傳好啦唔好Po ig

覆錯

官方係咪仲未對要求收回聲明有新回應

安利橙 歐聯名單不入
回家吧 簡兒

橙

全部啦子有J絲都係P牌妹

全盛時期嘅屌簡同老母比邊個勁啲

應該係老母
全盛老母唔會lag機
但屌簡冇腦鳩衝

第一季老母助攻王無人記得

有歐聯果個

有冇人會去？

THIS

IS

你兩個個名咁似

點解阿正仲未比人bam

有基圖睇

要ban都係清潔經理先啦

我要轉ID
但邊個分波會360 （除左藍斯

唔洗啦，一堆keita都未轉

又諗起
你可否會像廢曼生於世上留力爭歐霸
垃圾阿

大家呢排有冇爆閘呢？

爆定跳呀你想講

扮拍咭爆入去
成套動作好自然唔顯眼
只有後面嘅人知你爆閘
有時爆嗰陣仲會冇聲

住果頭冇地鐵行路返工
平時車都唔洗搭跳唔到

無波睇既週末

dllmfsg

見人話拍完照跳,仲屈機,又冇犯法
多人做既話黨鐵又難分邊個跳閘有俾錢,邊個冇俾錢

有冇利子去九月十嗰個香港的海

諗下點撚9 d狗仔好過

啲女

邊到見

完左啦

mememe

梁省徳中學充滿白色恐怖

弟妹九月八見，口耳相傳好啦唔好Po ig

勁多教畜mon ig

呢啲仆街黎
無論咩政見都好 無理由咁樣督鳩自己學生啦

Ig同wts講粗口都唔得嫁，之前有正義撚篤灰

好彩我中學老師會為學生fight

我中學好似廢到咩都無發生

我嗰間都有正氣既，少囉

邊間？

夏榮bb

佢係啲英超中下流都撈得掂
係睇佢想唔想返尼爭正選

大波波

#

夏萍就識

又煲老藕

Me迷普美

除左南珠之外其他都ok

LM

跳過一次閘真係翻唔到轉頭
練多陣就準備跳欄

差8836個簽名咋！

唔講

會上癮
而家搭黨鐵輕鐵完全唔會比錢

gto

希望多啲人去

好驚跳欄會柒 好鬼高

我都想試下跳玻璃閘
但真係好高 有d高過成個閘機

係，同屌騾仔一樣，試過返唔到轉頭

垃圾利俾人大炒啦 屌你老母F$G 食人血饅頭

上季定前季歐連打唔知邊隊都係對家係連勝到開行

其實有無人知收告票都唔撚還會點

小額錢債?聽講就算唔上庭兼唔還都係無事

今晚各位手足出唔出太子?

今晚遮打有集會 太子站有獻花

佢有先見之明 知利物浦就係笑話

出遮打好定太子好

太子

講真 都未見過人地跳

風頭火勢，潛下水先

太子幾點？

艾歷臣去曼聯又唔係去西甲,點解唔留係熱

講真 都未見過人地屌騾仔

我過黎搵我 我即場跳10次你睇

想睇

+1

直播pls

屌奶星，仲未bam阿正，張提子gif我都仲記得

你係咪想利po被人tk
btw清潔部經理都未啦

[url][/url]

想奶

2019.09.06 Day3
F$G, 港共政府高官, 香港警察, 黨鐵高層, 屌曬你地老母全族立即分離式解體

咁曼聯人工高咁多

錢大把隊肯出啦,唔洗去曼都得啦

F$G一定唔肯

F$G2019陣踢到65歲

下季就賣撚走曬啦

你就日日同啲女tg，我就個個禮拜出去食tg，公平咩？

進攻型中堅,靠頭鎚入波搵食

旗袍
華德中

流出咗FIFA 20 數值，沙拿、VVD 90，Jelly 85

Jelly underrated

新法？

方便出黑卡啫

GAY

咁快dum哂啲校服啦

前利物浦中堅製造球場大災難

大家仲記得曾經效力過利物浦嘅中堅高亞迪斯嗎？呢位28歲烏拉圭國腳4年前離開紅軍之後，輾轉加盟士砵亭，佢喺上場葡超一手製造一場「球場大災難」。

高亞迪斯今場波竟然3次喺禁區內犯規，令對手里奧艾維獲得3球12碼，搞到士砵亭主場輸2:3，佢自己第3次被吹罰12碼，亦同時累積第2張黃牌，兩黃變1紅被逐。

以往有球員試過單場射入3球12碼，或者射失3球12碼，但好似高亞迪斯單場被吹罰3球12碼，仲要攞埋紅牌出場，可謂曠古爍今，「史上最差中堅」當之無愧。

送12m戴帽

黑警又想太子殺人，又封站

買蘇亞雷斯贈品

勁似打假波咁

有無其他人

想睇片

大家點睇平野さん

差d野

極右個條友?

真係極右？
日本真係好亂好難查

犯同一條友三次

不過第二球好似幾嚴

我都係上網搵過下, 我唔太清楚
但極右真係要小心

極左同極右都不了

屌以為女黎

扮
你GAY達

喺度？咩環境？食埋嘢過嚟

落左堂趕緊過去

旺角警署橙旗
部份人士set起傘陣

屌佢個老母，洗唔洗咁快

黑旗了

雞屎忽

根本依家亂黎, 上次旗都無就射
班死黑警根本要死哂全家剩佢一個先得

太子ready

各位手足萬事小心

又搵個柒碌出黎扮DJ

有市民看到少女跪求港鐵，心酸落淚，指出不明白為何要市民下跪去，才有機會令港鐵公開事實真相。黃麗英攝

相由心生

做乜撚野一路扮DJ一路開鎗

無一個黑警係無辜

Followed

jer thank

今晚有德國對荷蘭

連登俾人inject左野??

大家小心

想問下如果我買左hospitality
但係簡左香港屋企地址
係咪已經中左伏因該開波前10日先寄波飛

我電腦入唔撚到網頁版

屌佢老母邊個發明國際賽週

點補救真心問

用時光機翻返嗰日改過

係咪真係無辦法改到。。幾千蚊張波飛

可以email?

我張hospitality係eticket
開賽前3日收email, 係酒店print出黎就得
你問下改唔改到

Top100無TAA無軒
得埃及文明 邊爐 VVD Robbo Ali

多謝巴打
買完波飛興奮左陣 諗到呢個問題勁淆

死基佬過去睇邊場？

認錯人?

我係搶口Keita

屌
柒咗唔好推pls，放過小妹

OK

幫我搞掂波飛問題就唔推
我買左對愛狗

想問下你地點睇去搞狗既婚禮

其實好似搞唔到啲咩

有敵克 同老母都可以一戰
唔係應該唔夠打 荷蘭攻擊靠迪比 同迪莊

成全你

比反軒戰勝左歸來tim

今日又有刀手斬人

嚇到休班警有得震冇得訓

比我係藍屍都斬啦，又唔會俾人拉

溪錢幾有意思

希望國際賽期冇人為國捐軀
可以安全返屋企

其實搞到 但唔係表面 係心裡條剌
條女比醫生飛左先屈就嫁狗 個隻狗自卑心作崇就會出問題

哎，仆街

搵人作首歌就更好

冇利睇

其實係香港E個資本社會咁重既社會
你搞到佢有一半人唔出席,已經嬴左一半
另外正常女人都好重視婚禮咁比人玩法,應該嬲到仆街都似

人生大事搞到咁

實有條刺

仲要本身嫁醫生, 已經嫁個犯眾憎黑警

除非條女係極藍
唔係實會唔開心

比我追ok?

睇相幾大波
咁瘦啱你咩

真係幾撚正

大家覺得8.31 有冇死到人？

有

消失的3人
rip

你係邊隻Hospitality？
如果Longside大部分都可以E-ticket

如果係Hilton, Village, Sandon之類嘅shortside hospitalitay理應可安排到喺食野個Venue到拎飛，你試下e-mail官方

利申做呢行

你收到ticket confirmation email未?
我舊年去係買hospitality ticket，開波前兩星期左右收到個confirmation email
入面其中一段寫住:
*Please note for addresses outside of Europe, tickets will automatically be left for collection. Addresses inside Europe can be posted unless booked within 3 weeks of the game, in this case tickets will be left for collection.

非歐洲地址唔會寄出
當然你可以email佢再問清楚求個安心

好耐冇見過呢位會員

終極文宣 對準政權 全民抗共

多謝大家解答
我諗應該唔會睇唔到既

vvd

咩事

世一國際賽都有波入

廢中解放老母啦好唔好 踢親荷蘭都後上後到上哂身 個球助攻 加埋完場個下first time finish

老母上幾場d係利出場時間同沙短比已經算多好多，但好似麻麻

大家姐

何止多好多
佢場場正選
沙短幾耐冇正選過

屌出面好多未FC，亂咁黎嘅POST

成個藍絲page咁

已經反母反左幾場 踢乜鳩

我信有可疑
但乜通靈個啲都咁撚多人推

老母係要危急時先現身！尋晚都一樣，上半場完全隱形！

屌仲要國際賽

世一中堅有波入

原來琴晚老母1G1A

老母勁到
踢利拎返國家隊50% 功力都唔敢想象勁到咩料

好撚熱呀

Delete 又輸12m

佢國家隊做大佬
係利踢埋啲刷鞋波 駁下腳

好無辜

好彩無買

fsg又贏

吹大咗

近年吹到上天又真係打到身價嘅後生仔好似得包皮

taa

de ligt係咪又派膠

打到青訓身價

X佢老母

球12m鏟飛起個波，飛高跌落黎撞身再彈手怪唔晒佢，但成場唔算好表現

我覺得TAA冇俾人吹到上天喎可能因為佢踢利物浦

有個阿迷fd話覺得TAA好勁 我問番佢勁在咩?
勁在好醒
其實TAA比人個印象係黎自反勝巴塞個球

作為利迷覺得佢同金童呢個形容詞距離好遠

交左幾多學費

事實佢都算全能

身型速度不俗 進攻力強 防守力都唔差 最重要係佢真係食腦

佢俾Rashford強姦仲係歷歷在目

對強隊高普通常都收起佢 明顯係唔信佢D防守能力
真正強既閘係攻守都勁 好似a高
或者robo咁攻守平衡

TAA係死球同傳中比較突出囉

係協攻意識好過高美斯，高美斯打閘真係成碌撚咁

唔知會唔會踢返中場

而家都唔係嘅 打強隊都會出佢
只不過係而家利記打法太依靠2閘先顯得佢好似強攻守弱咁

我都有諗過 但而家好閘難求 佢打中場邊個打右閘

成隊波係打整體
出taa主攻
中場都會有兩個去佢個邊幫手補位協防
同埋佢都算防守好左
有啲波都係佢靠速度返黎搶返個波走

同埋佢攻得黎唔會好似摩蘭奴咁瘋狂失位 所以我覺得佢防守真係穩健咗

sor 柒左唔好推

俾d笑聲自己

嘩依位會員柒到

笑聲笑聲條陷家拎

咁matip會唔會黎

點解冇老虎?

點解冇將軍?

屌咁我的軒呢

How about 摩B

躝啦

mane為香港人發聲

利子九月十入場啦屌你地

而家睇個勢隨時唔止831死過人，可能新屋嶺都搞出咗人命

軍政府
亂搜人
搜撚埋遊客
黑警帶頭攬炒
但唔好意思，黑警只係安全套
時機一到就會比人殺，你地班黑警無讀過書
等我地話比你地聽啦

文尼

唔係身有屎，一早任你睇cctv啦

仲有依家捉人，係唔比再有記者在場

其實成日文尼文尼邊爐邊爐真係好撚柒on9

你睇呢幾日咁多跳樓同浮屍，真係心都寒埋

花生ready

所有野越唔公佈
就只會越令公眾恐慌
同越唔信任政權

格劍味濃

其實可能係我地要求高

邊位手足

Tg group有條友咁on9嘅

他首

利個tg group?
你有入咩

他首一生只印14號神軒

愈嚟愈多content farm主題
見一個block一個

yes, 有時覺得利迷對屌摩都係要求太高

唔係熄登用㗎咩

千里走單騎gif

歐聯歐霸冠軍左閘，世界上幾多個做到

係撚
送走左個歐霸盃
防守又唔得
攻又冇建樹

係呀 同埋用黎hey0我

你係果條on9友?

你認錯人

屌摩好似正常過一排
歐霸決賽之前果排好似幾勁

認真佢勁既時間十場都唔知有冇

邊到都hey0你㗎啦做咩啫

講左D咩?
係呢度D手足?

IT9

又tg 小圈子

熄燈用

靜啦

Add 比清啦

長明燈黎。唔驚熄

邊撚個啊

呢家仲有港豬 陰公
定係大陸仔黎

ADD 你都得

屌摩屌拿星黎, 成日閃下閃下

有番咁上下高度先CARRY到沙基利

係咪會員沙基利.

屌摩喺黃潛踢成點

咪推 果個ox子黎

3場2分

無人ADD ME

老母又簡波踢

自貼先有人add

見到老母尋晚表現，利幾時先可以光復中場

2019.09.07 屌你老母F$G香港政府高層香港警察黨鐵高層全族立即分離式解體

gchi

十扑

潛撚到水底啦 垃圾F$G

嘩屌
嚇到個心離一離
懷念父女七日變

沈旭輝都叫做出盡奶力

照妖鏡

721之後立即變黃
我睇完佢個專訪真係好感慨

炒得啦個影相佬

老了

老左冇人要
我要

依張衰
其他好靚

簡廢好多

第一季有9助攻

屌簡靚仔過老母好多
賣衫都有用過老母

無老母你地有得J多14年歐聯冠軍？

有既

韋南杜姆靚仔啲wo, 唔計膚色
簡啲中東猥瑣樣咁

我都覺得老母成個型討好啲
係揀波踢

睇佢寫佢老母個篇完全係我心聲

火雞國啲賤男人

Karim Benzema (Real Madrid) 87
Mo Salah (Liverpool) 90
Lionel Messi (Barcelona) 94
Luis Suarez (Barcelona) 89
Eden Hazard (Real Madrid) 91
Cristiano Ronaldo (Piemonte Calcio) 93
Samuel Umtiti (Barcelona) 86
Gareth Bale (Real Madrid) 85
Alisson (Liverpool) 90
Virgil van Dijk (Liverpool) 90
Raheem Sterling (Manchester City) 88
Christian Eriksen (Tottenham) 88
Samir Handanovic (Inter Milan) 88
Paul Pogba (Manchester United) 88
Marquinhos (Paris SG) 86
Alex Sandro (Piemonte Calcio) 85
Andrew Robertson (Liverpool) 85
Kostas Manolas (Napoli) 85
Lucas Biglia (Milan) 83
Nicolas Tagliafico (Ajax) 82
Ante Rebic (Milan) 80
Isco (Real Madrid) 86
Arthur (Barcelona) 84
Angel di Maria (Paris SG) 86
Hugo Lloris (Tottenham) 88
Iago Aspas (Celta Vigo) 85
Casemiro (Real Madrid) 87
Sergio Ramos (Real Madrid) 89
Luka Modric (Real Madrid) 90
Frenkie de Jong (Barcelona) 85
Inaki Williams (Athletic Bilbao) 82
Antoine Griezmann (Barcelona) 89
Alvaro Odriozola (Real Madrid) 80
Thomas Lemar (Atletico Madrid) 83
Goncalo Guedes (Valencia) 83
Junior Firpo (Barcelona) 79
Thibaut Courtois (Real Madrid) 88
Arturo Vidal (Barcelona) 84
Ousmane Dembele (Barcelona) 84
Geoffrey Kondogbia (Valencia) 81

Alisson 90
van Dijk 90
salah 90
robertson 85

點解好似冇文尼流出咁

因為文尼黎香港呀MA

跟住好似俾人屌，鐘意得利物浦呢隊西波就一定會同政治扯上關係

屌 潛水算

有名你叫大賽球員

又去玩結婚

利最高rating竟然係後衛同龍門
講俾14年嘅自己聽一定會話我癡左線

認真
之前有名你叫性感後防
宜家竟然又高分又拎獎咁

賓周馬都有87
就知唔使玩

VVD 同AB 本身都唔睇好
做唔到黎利記後仲勁左

戀空

屌，頭先睇蘋果都嚇咗一跳，勁過蘋果照妖鏡

中女

我嚟

今年買PS4 個ACCESS抵玩好多

戶田仲衰
反而石原愈來愈有女人味

長澤呢排都回勇

好想同石原打車輪個咀真係好正

1蚊冇攞走過

又係幾sad 受咁多高等教育講咩都成世擔驚受怕

根本已經唔關讀幾多書事係價值觀完全唔同
陶傑同環時大太監個對談有part講係利益同價值觀衝突我都好認同

J die me

你癡線架

又要打丁

開心share

完全唔知咩黎

講小左
係EA ACCESS, 一年比200幾
就任玩D GAME

月尾女朋友又有情敵啦

10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

學識佢一齊唱

已經識
噓完匪歌再唱

咁咪仲平過就咁買fifa?

國歌feel

Iago Aspas (Celta Vigo) 85

Wenger on Salah: “I find him as good a finisher but Messi has the full thing with the final ball as well. Salah is a bit obsessed now with finishing himself.

“It’s a dimension that he’ll get certainly, when he grows a bit older to find the moment when you have to keep the ball.”

爺爺都屌鳩水貨獨食

勤仔平時係到扮假膠 但一認真 原來係咁
今次運動 勤仔痴曬線

儲開fifa表示今次VVD封面更加要買實體版啦

要買黎供奉

好癲

佢好撚嬲

我和理非唔夠膽再睇直播

你痴線架

太子又乜事

埋左EA堆即刻3個90

聽日一定有黑警扮示威者搞美領 準備好野捉鬼

邊個勤仔

李克勤

碌鳩已漸痕

e件唔係要搵大陸錢咩

連登有果個

英皇勤仔

當然
呢舖威過威士忌

VVD應該要再多1點啦

各位聽日遮打見

著唔著老西

我hea算
日日返工都著

白卡都有工返

我做緊COO

我利 fifa overall 勁過獌狗未未

你見到勤仔就鳩痕

咩黎？

仲未背熟美帝國歌

Chief Operation Officer
人工：15k

我都未

唔好搞我

非基

一講gay
呢度就推得特別勁

基不可塞

完全唔想追現場post
一堆人屌緊人送頭弱智on9
舊時都有話幫手搵律師
而家成班係到屌
真係好似睇波咁

究竟係咪我盲撐
水貨踢得幾差都唔會屌佢抵死斷腳啦
唔明點解班人可以屌被捕人弱智on9抵死送頭

呀正bam

背唔到正常

英撚出barkley都唔出maddison

呀正
都係唔quote啦，唔想被bam

大埔好多手足比拉

屌死黑警
政府走狗

日日都見香港市民同黑警鬥鬧

黑警就越黎越過份
冇皇管咁

佢地打人就得, 人地掂下就襲警
一句咪撚阻住警賊做野就趕走晒市民同記者
真係無法無天

去到最後黑警一定係condom

呀正

望就咁望
但機會唔大

report左阿正

有無人知11月既賽程幾時先confirm?

想知後生係咪犯法

軒又送比觀眾

年齡歧視呀MA

原來世一有波入

錯啦
唔係警察=犯法
惡撚過公安, 二戰日軍,德軍
遲早班黑警連支持佢地班人都打

黑警最撚搞笑係現場有打鬥
都唔使點搜證同捉人去調查
就放打人既走

少年，你太年輕了，我們已經習慣了

巴打係咪曾經都...

笑左
宜家太子果邊證物都唔敢返去攞

一日黑警, 一世黑驚

南閘出Tripper 都唔出TAA,

真係笑而不語

唔怪得罪案率咁低 原來放走打人果個

我諗只要仲係佢教 以後正選都係trippier

record唔到既罪案就唔係罪案

都好嘅，起碼少個機會為國捐軀
taa 傷的話我地又要睇米拿/ 糟糕美斯打閘了

亞洲最佳本身就係笑話
唔做野, 唔開case ,咪無罪惡LO
警黑合作講左咁多年, 得閒交幾件去交數
最仆街就有份, 人唔笑狗都吠啦
以為自己邊撚個呀, 香港警察只係隻識搖尾既狗

97之最果幾年真係亞洲最佳既

回歸後日漸腐敗、而家已經爛晒

利記

費明奴

Mane

jelly 仔

軒隊

tough man ！

高普

一陣美領見

goal goal goal~

Mirror 話 vvd 簽咗張六年新約

踢到34歲

然後納綐入埋單

今年覺得佢踢得求其左之前聯賽有場禁區勁近無擔位，頂輸比人 好彩adrian 救到。上年無見過佢咁大意

光復香港！

時代革命!

viutv宜家有杰0

希望係未有態
唔係合約戰士

呀陳

Dress Code 真係on撚9

Blocked

有j絲咁款

BLOCKED

呀邊個邊個仲要咁獨

廢奴過幾年老左真係唔知點搵返個佢咁既人
佢先係真核

成程巴士係到loop 美國國歌

我早幾日聽完肥媽首黑警, 我訓教都聽到

你地出曬門口未呀？

o say can you see

話說我早排有個fd比狗拉左，e+佢決定選區議會
你地有冇人住藍田

有無多D資料

在途上

雖然佢支持阿，但好肯定佢係深黃

e個係佢份人幾好加

啊--------------死黑警~~~~~~~~~~

油塘

有朋友住個邊
叫佢地留意下

嘩 屌 奶得咁爽既

正jai 摩牙

熱撚到

英國多份報章指，利物浦當紅守將雲迪克將以近雙倍人工續約，周薪達20萬鎊，這數目剛好比世界最高身價後衛哈利麥佳亞為高。

d汗倒水咁倒落黎

Hide Blocked User - 阿㊣

唔係本身同水貨一樣20架咩

沙拿高d

山神500k

唔係本身18咩？
點解係雙倍續約？

條隊去到邊？而家搭地鐵過嚟

正jai po多啲圖plz 好緊火

點解有啲圖load唔到既

都冇人著恤衫嘅

咁撚熱

屌我成個傻鳩咁

【蘋果直播】 西裝哥哥：咁渣㗎！ 話你呀防暴犬

行完

咁我又冇full suit 咁誇

死黑警

又封站on99

無啦啦拉人封站

和平遊行都封定站先 想人點散水 根本所有衝突都係警方製造

要推呀
有色帶做發光記認
本身就要小心

唔係去美領咩點解搞到封中環站?

我都上唔到美領，一直都係喺中環

估唔到宜家香港法庭做野都咁求其

啱啱畀防暴警察捉跳閘
而家喺港鐵職員休息室

係咪報假地址就得

都唔知拉乜柒

仲比你玩電話

日日都玩大搜捕

搭船

巴打，小心

屌你老母死黑警
以為亂捉人再搵鬼出黎美國就唔知

我想講金鐘係唔洗跳閘
已經開咗度門俾大家
行入去就得

我行到去老銅

+1 好多狗車
巴打咩環境

9月尾join now
唔洗上網搵link了

準備走，今晚又圍捕格，晏啲驚無車走
萬事小心

港島咪撚搭港鐵喇
黑警short撚左

mtr多狗 路人同我講好似封埋
我依家再行去天后

唔該去天后，好似封咗站。我去搭過海巴，頭先有friend搭過話ok

黨鐵=政府

中環捉足好多個
估唔到今日都出事

逃走緊仲嗌口號，係咩玩法

班犬擺明要大搜捕

cls ,大把市民遊客都放

開左好多槍

要交數，所以而家唔好以為無衝就無事，你企喺度佢行過覺得你唔順眼就拉，至於拉你咩罪就返到差館先諗

屌 迷失在港島阿

小心至上唔洗急住走

去天后，炮台山方向走，換衫做返路人

路人ed 依家天后 但都好多狗車
所以再行緊 順便搵路面交通工具

CWB實變戰場
特別係sogo, 希慎對出
已經放過tg

唔好行果邊

唔好去維園果邊, 去北角果邊搵架車過東隧算
如果係要過海

其實分散左，是但搭部巴士應該都安全，
千其唔好一大班黑衫上一部就ok

其實換晒裝, 掉晒gear都唔怕
不過係遇著查車就有排搞

求奇上咗架巴士了

坐車落北角/西灣河碼頭搭船過海

live一大班黑衫落左天后站，希望冇事

幾經辛苦係灣仔上左架過到海既巴士

東隧再轉車 唔撚搭黨鐵啦痴線

行人專用區
叫人行上行人路

各位利子，小心

盡量唔好搭黨鐵，好似好多個站都有狗

cls

On9

D狗自己係條馬路狂跑，仲叫記者上行人路

明明自己佔路就屈鳩市民

CWB連黑妹都拉

唔係好想講太多正字

但黑警必須死全家死全族
代代做窮鬼支那人, 曱甴

同埋大家比人搜袋果時要小心

應該等收傳票

但係跟住港鐵職員捉咗我入去職員室
我話跌咗張飛 畀返十蚊就冇事

咁冇事啦
有補錢就得

本身爆閘搭霸王車就係港鐵搞

但係啲狗抄低咗我住址
搞到我有啲驚驚哋

公海真係痴線 同現場大氣氛完全唔同

監視名單啫

比黑警捉果時著咩色衫有冇gear先

冇就都唔使驚, 咁多人查都未輪到你
有就掉定所有野啦

今日無食野就出左去
差d暈低

其實黑警都幾癲
本來剩係中環有集會遊行

CWB都相安無事, 市民行下街

但黑警就喺中環趕撚晒D集會示威人示
仲周圍圍捕
本身CWB都冇咁亂, 黑警一黎就係咁推係咁放TG
最擾民就係本身黑警自己安排

有警察既地方就有暴力，呢幾個月是常識吧

黑警先係一切亂象既源頭，冇佢地反而相安無事

如果我本身CWB行街
真係未必諗黑警要推到D人去呢邊
仲要6至8點最黃金食飯時間

一係你就宵禁唔好比人出街
出街都隨時比佢地射死

破壞香港經濟就係黑警囉

20190908 屌你老母閪F$G香港警察港共政府高官黨鐵高層全族立即分離式解體

睇黎宜家D黑警好驚比人起底

連便衣十個有九個都戴罩
又唔係放到tg
好人好者戴罩做乜

黑警覺得矇左面冇人認到，就做咩都得
琴晚大埔，幾個矇面便衣打到個少年爆哂頭，

所以大家應該杯葛所有黑警
同所有黑警親戚朋友割蓆
等佢地自己圍爐

久而久之佢地就感受到社會一半人都離棄佢地

雖然宜家未制裁同清算到佢地
但至少要令到佢地精神都受創下

一早 unfriend 哂，block 埋

比假地址班黑警都即場查唔到啦……

而定唯有對付到D狗既就係起鳩佢地底

老豆搵仔係咪唔做啦

一早Unfriend 哂

從來都冇黑警FRIEND

Five demands, not one less

今日朋友結婚
有返件事開心返

弓喜

身份證 number 都會check 到你住邊啦

Glory to Hong Kong

好似話到十月前冇黑警死/傷/入icu就唔做

朱sir 都打得太前

No truth to Van Dijk reports

The Liverpool Echo claim reports of a new contract for Virgil van Dijk are wide of the mark and have left the Dutch defender ‘bemused’.

呢下真係CLS喎
有冇望清潔出面咩環境先掉
係唔係想炸撚死市民
仲要講普通話
DKLM, 清算啦

可以出黎發聲未遺責黑警未? 屌你老母F$G

A12 FB IG 無撚左既?

五大訴求 缺一不可

有冇住英國嘅巴打星期六會去利市宣傳球迷會單野

支那同澳門應該都去唔到，其他應該無咩大問題。

根本應該一早煲大呢個問題，幾條片都影到班冚家產係講普通話嘅，我之前都已經覺得奇怪，畜龍班仆街計極都係得四百人左右，但係點解好似源源不絕區區都會有咁

千其唔好返大陸
港共一定有將名單交上支那

一定會，放心

我估起碼有七，八千支那武警公安落咗嚟幫手

你咬得佢入？
依家黑警打人都可以倒轉話保護市民
官警法 三權合一
你可以點驗證
根本依家香港就完全法治失效
你做乜都唔會比你有正當性

根本依家煲乜都冇用
只有觀望美國立左法案之後點
我個人認為仍然唔樂觀
立左法仍然冇辨法幫我地達到五大訴求
雖然立左好過冇
但如果冇任何突破性發展
我睇唔到係打壓每日都加強緊既將來會係點

一個月後既香港
到會係真係有人被黑警打死先
定五大訴求實現先

now搞咩，朝早新聞完全無題尋日遊行，cctvb都有題過下

信，我估仲有打死過人，因為嗰度連cctv都無

我都想拖

咁都好怕醜

缺一不可

五大訴求缺一不可都係合情合理
班狗做左咁多衰野唔係諗住唔撚洗還呀麻

發乎情 止乎禮

拔萃有個大仆街

今日係罷課組人鏈定點

10點鳩嗌果班全部聲都未變，分唔到男定女

單身既利子一齊叫聲爸爸先

爸爸

記住細細個就要笠佢波衫
比個恐怖既童年佢， 心臟先會強大

迷利已經慘仲要迷埋啦

聽晚要入場睇港隊!!!!

Me窮，只能場外gchi

++

Joey Ng?

其實邊個嚟

咩事 有冇cap圖

「曼城有極高的技戰術水平，他們總是能創造出破門機會。利物浦的防線和前鋒看起來都很強大，他們的中場都很瞭解自己的職責，不過或許利物浦的中場沒有曼城的那麼有創意。」

唔係

召喚牙正

講得難聽啲利記中場就係工兵

咁利係唔靠中場係事實
如果將0809條中場線搬黎e+到，應該勁到癲

屌依個post推左3日都唔爆

戰術上有保留

香港>利

該死的國際賽

我心目中利最理想嘅中場應該係一個包到哂中後場嘅防中
一個識得護波迎波識逼嘅中場中最好識埋轉身向前
配一個識分波有遠射又肯跑多兩步打前場壓逼嘅攻中

唔關事喎，平時都唔係傾波嫁啦，大家都冇心情上來吹水

La子

邊爐老母加25古

繼續發夢啦唉

如何回到當時

陳日youtube search 老母J片諗住丁下
全部都橫傳嚟

全盛蘇7除左防中其餘戰術特點有齊

其實牙正係咪全職睇av

一個包到哂中後場嘅防中 -> 軒
一個識得護波迎波識逼嘅中場中最好識埋轉身向前 -> 軒
一個識分波有遠射又肯跑多兩步打前場壓逼嘅攻中 -> 軒

AV品質監控員

放多啲gay porn plz

軒隊比你講到全能過全能到仆街

Gay porn是個好東西

淫審處

睇av睇到性冷感架

但係你睇到gay

chingsickball

我唔睇av只睇gv

軒逼波迎波好就梗
但護波普通轉身麻麻
遠射兩季得一球就唔好吹奏啦 分波偶有佳作
結論就係佢唔係我口中嘅最理想中場

利申理性迷軒 迷係因為佢嘅人格魅力

做法不完美但可接受

唔夠我啦傷前勁

靜啦屌

【高普：2011年贏完冠軍我斷咗片】

高普在 Amazon Prime 訪問上透露自己在 2011 年帶領多蒙特奪得德甲冠軍後的一段有趣往事：「（奪冠後）我喝得很醉，你可能在一些訪問片段會留意到。我記不起太多有意義的細節。 」

「不過，我記得一件事，我不知有沒有告訴過任何人。當我醒來時，我發現身在一架泊在停車場的貨車內，但之前發生的事情我完全無印象。」

「我醒來，爬出貨車外，我才發現自己身處一個大廠房內。我走出去，發現遠處有一個身影。於是我大聲吹哨，那個身影亦慢下來。我等了一下，看見原來是 Aki Watzke（多蒙特 CEO） ，而我發現，在這四野無人的地方裡，就只有我倆。 」

「我們走到路邊，Aki 截停了一輪舊賓馳，是一個土耳其人駕著的旅行車。Aki 說：帶我們到 the Italian。那個人不肯，於是 Aki 從口袋裡拿出 200 歐元，他便說 OK。」

「Aki 坐在車頭，我在車尾。我很累，我的頭不斷撞到側邊，我不停聽到 'cluck cluck cluck'，我以為自己在做夢，但原來不是，車尾箱內滿是雞隻！」

懷疑沙短唔肯賣屎忽所以唔出佢

gay porn情節

軒分波偶有佳作

正常發揮

係廢嗰方面

唔可以拎出黎比人睇既證據 咁佢仲係唔係證據

我買左一本寫真啦

who

Miru

記住自己係香港人
唔好做坡狗

喺全世界任何地方有華人血統嘅人都是支那人

發中国夢發到癲撚左

共享祖國榮耀

誠哥

想問官方球迷會單野係咪無左下文
咁都好既

認同，無下文就好啦，唔通佢會為左香港一齊講黑警死全家咩

大個左就知呢個世界都係利益行先

無再逼球迷會收返都好架啦

香港D偽人，咩咩協會都唔為香港發聲，仲憑咩妄想外國球會為你發聲

頭先YOUTUBE自動播呢條片 笑死

利子聽日無人入場呀?
我都係第一次 香港人撐香港隊

+x哥老左好多咁
雖然仲幾好中氣
但好似縮晒水同駝晒背

宜家要轉投百街懷抱

唔好幫襯黨鐵商場

你班仆街而家知誠哥好喇咩？

去啦，雖然預咗俾人456

之前有誠哥offer我冇take
sor9ly

抵你做而家份閪工

裸聊

香港都被人456緊

手足們聽日會著利入場定黑衫？

利黑衫咪得囉

心水清

以下幾點各不相干:

1. 據非正式統計，通常話聽朋友個朋友講嘅事，個事主通常都係講嗰個人

2. 今日有人話聽朋友嘅朋友講有14歳妹妹向”義士”提供免費性服務

3. 羅范椒芬1953年出生

4. 1967年香港六七暴動

5. 1967-1953 = 14

件AB未到

芬芬係行會天使

林鄭唔挫愛羅范

@比青

reported

Reported

梁美芬早兩日先話接觸過前線知佢地幾慘，今日羅范就衝出黎話有熟人講佢知有人提供性服務比前線勇士

邊個手足咁識食

國章

20190909 F$G全族落地獄

黑警落先

反撐黑警者
同遭天譴

樓上bam得

Bam左先算啦，波台三不管

Shankly jacket都出blackout version

oblak 91
ali不到90

2個90

好心比多一點啦
Btw Ali 89 bino 85

bino吹大左
jelly taa至少應該要有83啦

VVD勁到攞埋英超最佳同足球先生
都唔係英超最高rating
Jelly傳有85

vvd要有91啦

Robbo 85
Binho 85
Gini 84
TAA 83
Henderson 83
Matip 82

得罪講句c朗尼馬憑乜入2,3
包皮又反而冇份入頭十

根本要有
沙拿同Ali調位就差唔多

屌呀軒加得一點

F9冇升過呀直情

咪係 都on99
三條友明明同一水平
變咗90 88 86

Gimmick野

迷沙又勝一仗

其實fifa rating 係好depends on長期既表現
利記彈起都係一兩年既事
所以班球員
用返fifa 既logic黎睇
Rating 低小小係合理

其實你睇返，希古恩有87，摩迪有90
你就知佢地睇長期表現去評
升得慢時 跌都慢
其實熱刺harry kane 都係
拎左英超神射手果陣rating 都係80出頭
用左幾年先升到而家88定89

咁阿古路 蘇牙應該入硬頭十

基本上變動幅度唔會一次過升/跌多過3點
即使果季幾勁/幾廢都好

你望下牙蘇就知
佢表現跌左咁多都仲企住89

其實玩得耐就知
14牙蘇帶利沖冠
Fifa 14個rating 係咁跳
跳到季尾都係89
但個季牙蘇 30+10+

唔係入撚左FIFA
都唔撚洗指意有人90

Bino都吹大左
85比少左啦

估計係因為上季季初真係完全打唔出身價
好彩越打越好
如果唔係跌rate都似

唔知你地係唔長期玩開
其實bino 季初果陣 跌過落84

所以俾85 我覺得係合理
要睇多一季先升知 值唔值得升

交屁真係慘到 明明同沙拿同grade都上唔到頭10

呢套gv我未睇
劇透bam啦

呢個咪EA通病
都唔審時度勢與時並進
梅拿卡雲尼呢d仲可以Top100
包皮勁成咁都無頭十

code?

等1001

1001

馬貼點只82
on9 EA

matip 84啦
taa都要84啦
英超最強防線

咁計有排加 EA點會咁好死

簽左ea都仲咁姑寒